全民檢測既話 大家記住要好好保管個樽

記住檢驗係要口水 唔係生水唔係雪碧
記住好好保管 唔好同其他人調轉 唔好溝黎溝去 先可以檢測得準確 認真抗疫

（持續關注）白羅斯單嘢一定要好好Twitter出去